（分享, 篇野有一部分講得啱）

睇下佢地點講(同埋comment)